傅振中係太古康怡播612 果d片出黎撑警

隔離個警察同佢吹水吹到笑笑口添

有冇人一齊去屌佢？

放兩個易拉架係佢前面先

傅振中出現

集中力量會唔會好啲？

呢條友今日係灣仔 有巴打開咗post講